<resources>
    <string name="app_name">TemplateModApp</string>

    <!-- Сообщение об ошибке -->
    <string name="toast_failed_show_ad">Чтобы загрузить, нужно сначала посмотреть видео!</string>

    <!-- Тексты -->
    <string name="guide_text">
        Привет!\n\n
        В этом разделе, ты найдешь инструкцию из последовательных шагов, чтобы установить мод на MCPE, на свое устройство.\n\n
        <b>Инструкция по установке модов на MCPE</b>\n
        1. Скачай файл мода.\n
        Информацию о том, как скачать мод, ты сможешь найти нажав на кнопку “INFO”, в главном меню приложения.\n
        2. Найди его в загрузках своего устройства и нажмите.\n
        3. Игра будет автоматически запущена и начнется процесс импорта.\n
        3. Игра будет автоматически запущена и начнется процесс импорта.\n
        4. Включи мод в редактировании мира.\n
        5. Готово!\n\n
        <b>Установка модов с расширением .mcpack</b>\n
        1. Скачай на своё устройство мод с расширением .mcpack\n
        2. Если у тебя уже установлен MCPE, то просто найди файл мода и запустите его.\n
        3. После нажатия игра автоматически будет запущена и начнётся импорт мода.\n
        4. После успешного импорта всех частей мода перейди в редактирование мира и в разделе Наборы ресурсов или Наборы параметров активируй мод.\n
        5. Активация в Наборы ресурсов или Наборы параметров зависит от типа мода, при этом файлов может быть несколько.\n
        6. Если для работы мода необходимо включить функции экспериментов, то сделай это.\n
        7. После успешной активации ты можешь запустить мир и наслаждаться установленным модом!\n\n
        <b>Установка модов с расширением .mcaddon</b>\n
        1. Скачай на своё устройство мод с расширением .mcaddon\n
        2. Если у тебя уже установлен MCPE, то просто найди мод и запустите его.\n
        3. Игра автоматически будет запущена и начнётся импорт.\n
        4. После успешного импорта всех частей мода перейди в редактирование мира и в разделах Наборы ресурсов и Наборы параметров активируй все части мода.\n
        5. При необходимости включи функции экспериментов, необходимые для работы мода.\n
        6. Теперь ты можешь запустить мир и наслаждаться установленным дополнением!\n
    </string>

    <string name="info_text_part_one">
        Привет!\n\n
        В этом приложении ты сможешь скачать мод на MCPE, чтобы сделать процесс игры еще более интересным и динамичным.\n\n
        Чтобы увидеть все моды нашей студии разработки, нажми на кнопку “ALL MODS” в главном меню.
    </string>

    <string name="info_text_part_two">
        Чтобы скачать мод на MCPE:\n\n
        1. Нажми на кнопку “DOWNLOAD”, в главном меню;\n
        2. Скачай мод, нажав на кнопку “DOWNLOAD” (ты перейдешь на Google Disk, на котором храниться мод, для скачивания);\n
        3. Установи мод, согласно инструкции, которую ты найдешь нажав кнопку “GUIDE”, в главном меню.\n\n
        Теперь ты можешь запустить мир и наслаждаться установленным дополнением!
    </string>

    <string name="download_text">
        Привет!\n\n
        В этом разделе, ты сможешь скачать мод на MCPE, на свое устройство.\n\n
        Чтобы скачать мод, нажми на кнопку “DOWNLOAD” (ты перейдешь на Google-Disk, на котором храниться мод, для скачивания).\n\n
        Ты можешь посмотреть детальную информацию, нажав на кнопку “GUIDE”, в главном меню приложения.
    </string>

    <string name="description_of_transport">Hello!
        \n\nSports cars, planes, boats and even rockets like in SPACEX, on which you can go to conquer space and galaxies of the MCPE world - you will find all this in this application :)
        \n\nIn the app you will find various mods that will add vehicles to:
        \n\n- arrange sports car races with your friends;
        \n\n- quickly move around the world using planes, helicopters and even missiles;
        \n\n- oceans, lakes are not afraid of you now, because you will have boats, ships and jet skis.
        \n\nMore than 10 aircraft, small and large, fast, maneuverable!
        \n\nSports cars for every taste.
        \n\nMore than 15 types of boats on which you can go on a journey in search of new islands and lands!
        \n\nAnd even 4 rockets for flights in the MCPE universe.
        \n\nFollow the addition of new mods in the application, do not miss!</string>

    <string name="description_of_guns">Hello! Have you been looking for an application for a long time in which you can download many cool weapon mods on MCPE?
        \n\nIn the application you will find a lot of mods for adding a lot of cool and powerful weapons to MCPE to make the game process even more interesting and dynamic.
        \n\nDownload and check how each of the weapons works on mobs, objects, players.
        \n\nWaiting for you: machine guns,, shotguns, pistols, bazookas, grenades and other equipment.
        \n\nNow you can arrange real battles with your friends :)
        \n\nFollow the addition of new mods in the application, do not miss!</string>

    <string name="title_of_transport_mod">Transport Mods</string>
    <string name="title_of_guns_mod">Guns Mods</string>

    <!--  Описание картинок -->
    <string name="description_of_logo">Logotype "GO Games Studio"</string>
    <string name="description_of_btn_info">Button "Information"</string>
    <string name="description_of_btn_guide">Button "Guide"</string>
    <string name="description_of_btn_download">Button "Download"</string>
    <string name="description_of_btn_video">Button "Screen"</string>
    <string name="description_of_screen">Screen</string>
    <string name="description_of_cover_transport">Image Transport Mods</string>
    <string name="description_of_cover_guns" translatable="false">Image Guns Mods</string>
    <string name="description_of_btn_all_mods">All mods button</string>
</resources>